AXA傳在港裁250名資訊科技部員工

外電引述消息報道，法國保險公司AXA安盛在香港裁減約250名資訊科技部（IT）員工，作為削減成本的一部分。

報道續稱，在重組計劃下，AXA安盛將分別在在馬尼拉及吉隆坡兩處開設資訊科技中心，並擬聘請約400人。

AXA安盛發言人回覆東網查詢表示，AXA安盛亞洲區恆常檢視業務，以改善產品及提供更佳服務予顧客，並謂該行在亞洲區已建立一個良好的科技系統，以致力提升服務，當中將涉及區內的部分職位調動（rebalancing of some roles in the region）。

it狗

上次國泰果批都唔知吸晒未

又係it狗

炒250 請400

@老貓再世_

嗰邊始終英文好過香港啦

lm